日撚日韓妹韓妹 你班契弟厭唔厭??????

唔厭 我好中意韓妹

呢個有啲厭...

沒奶..

樓豬是基佬

#4好煩

好正....有肉地 屌到啪啪聲

好醜怪

我未厭

bot黎

各有所好

除咗第三幅圖影到個靚女之外
啲圖淨係影住個背景 唔知你po出嚟做乜

沒奶也好

岩啊岩啊

ching驗眼未

支持樓豬

我就係正氣

提子乾兩粒
有咩好玩

除左做馬會PR

我彩瑛PR

提子乾咪岩吃

你睇韓仔...

我睇韓妹韓仔

腸b..啜啜..

韓妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>韓仔

小妹都咁話...

ching very gay

like u...

But I have wife

i have u...

i am very single-minded

講真……會厭女既人要check吓自己係咪不舉
韓妹咁正邊反得落

去站務台檢舉佢

佢有人撐

韓妹>架妹

印仔恃住自己有後台成日出征

韓妹世一

駁唔到

佢勁多手下護航

You single
Chae married

ME and Chae have relationship

印家軍喺連登太恐怖
連登宜家好危險

佢心入面得韓仔⋯

我了

連登俾印家軍攻佔左

一齊研究刺青

你以前都係印家軍

我係大軍閥

想強暴啲韓妹算唔算厭女？

呢個有啲隱...

唔算啦……
對住韓妹扯唔到旗先叫厭